急！ 元朗手足小心

元朗狗署有白衫拎住鐵通同班狗傾緊野
對唔住
太緊急影唔到相
但係真的
大家要小心

自推10 次
你地要睇到

自推10 次

推

Push

你同我講野小心啲

我屌你老母呀 p牌仔

佢地喺後門 要小心

推呀屌

屌你唔識字返大陸啦！甲由

推呀

推推推

字都未識寫你就收皮啦 柒頭皮

會唔會班狗退 就到班黑社會走出來？

唔知

小心

笑左
你估係佢地眼中 你就唔係死曱甴？

P牌仔都屌你個P牌仔

推手

有圖未

唔好同白衫糾纏

劇本

push

我太危急
一影個白衫同隻狗衝咗出黎
問我影乜撚野
我就跑走
影唔到佢地
因為有水馬

救樓主 老母
影得太急 好蒙

走唔到既仔女 yoho一期有大量家長

Who the fuck is 甲由

Sorry真係影得好差
但請信我

有冇現場街坊大聲呼叫下

元朗狗署入面都有

要推

太家要小心

Typo, sir!

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

大家小心呀屌

手足小心

有無更多圖

對唔住
我真係影唔到
因為我一佢地已經衝出黎

打死你先無撚腦

屌

小心呀屌

含撚啦支那毒撚

𨳒你老母

p牌on9仔，有人唔做，做狗

又有狗又有鄉黑

會唔會班狗走左 白衫出來毆打

大家小心

小心班狗包抄焗手足去白衫果邊送頭

小心吖

留烈酒
睇吓烈酒勁定鐵通勁

幫推

呢家又真係班狗走緊...

小心又放白衫出黎....小心

佢地係逼緊啲手足去狗屋嗰邊

pish

ON9

幫手推呀

Blocked

幫手推

真係有狗收緊隊

Pish

想睇紅燒炆豬肉

鄉黑交更

7.21 2.0?

噴火獅

Come on baby

落多啲紹興酒

而家咁多街坊
黑警撤退換白衫就全世界都知咩事

曱甴

有病？？定on9 屌你老母

Fake news

推推推
萬大事小心

好尷尬 甲由

真假都好 手足都要小心

元朗要人
大量紹興酒
煮飯啦

Fake 你老母呀
無相我對唔住
但係
係真架仆街

直接講你住邊 等大家上嚟問侯你全家

叫撚左唔好留元朗
死都唔聽

d黑警除左gear之後，頭都唔敢抬起做人面對市民，尤其驚比人知佢做咩職業！親戚離開佢！朋友離開佢！癈柴一條！

張相夜晚9點已經有

快啲通知現場手足

黑社會一早應該坐監
社會失去公權力
咁唯有感化佢
飲酒

呢張唔係狗屋入面
我見到佢地直程喺狗屋standby
狗屋後門
可以搵人去哨

大馬路 黑旗

咪做犯法野呀

推推

南邊圍白杉再敢郁手，等於自尋滅村....來啊！

四十分鐘前左右 大馬路個位
有人影到

多謝幫手推post提醒我地啲人

Source？fc？

推唔到但推呀

係內街有利，引左出大馬路就放TG

你老母比狗屌到啪啪聲

張相無乜特別WO 唔比係咁岩多人著白衫?

黑社會又同黑警合作

P牌推唔到
［P牌推唔到］我朋友聽日要返英國 問大家聽日點算好

Yes sir!我屌你老母 唔該！

有條白衫公仔撚當住黑警面𨳒柒記者，又行埋去黑警面前揸扒

唔知係咪真係個d白衫黑社會
我驚係擺定上黎提醒姐

有再合作情境出現先好呀
引到佢地咁先正

咁樣
我地會傷好多人
唉

火魔法可驅白衫邪靈

新物種

元朗鳳群徑大阪料理，招呼暴徒入去換衫撤退，提供暫時庇護，唔怪得知暴徒黑衫換白衫咁快😡😡😡😡執笠啦你，大家認住呢間鋪頭

有人放上fb 大家多多幫襯

屌你老母 收嗲啦P牌仔